[哈利波特相關] Jude Law做年輕版鄧不利多

之前開錯台
想睇吓有無potterheads有咩睇法
一路等下一集一齊討論吓

勁憎johnny depp做後生版Grindelwald

5 張野仲要扮後生

Jude law johnny depp hehe

後生甩頭髮
老左多頭髮

鄧不利多：點解我咁高法力都要甩頭髮

本身想話佢老左成日戴帽你睇唔出
但跟住諗番起佢死嗰陣跌落樓嗰吓都幾多頭髮

我又未至於勁憎 但都覺得佢唔適合

咁佛地魔無晒頭髮連個鼻都無埋
雖然法力無老鄧咁高啫
都未至於差唔遠 所以唔關事嘅

演AD都係會戴假髮啦 不過真係估佢唔到

有頭髮邊個想做Jude Law

諗起少林足球
「我咁靚仔 就無頭髮
你兩個咁樣衰 就咁多頭髮」

好似之前都有報過JK Rowling同導演同Jude Law食過飯 但估估吓 無乜人理

咁鄧不利多二戰時應該仲係老過johnny depp

I meant Grindelwald

重點係 明明喺第七集嗰陣影到Grindewald後生去偷魔杖嗰陣係好撚靚仔 link唔到佢大幾十年會係Johnny depp咁樣

屌你老母
嬲

分享吓好帽

光頭都想做jude law

勁憎johnny depp條票房毒票，未睇fantastic beasts之前唔知有佢份
佢出場果下忍唔住屌一聲！

同埋佢做親啲角色個造型硬係要搞到奇撚怪怪咁先安樂

但唔明點解 啲女人好似好撚鍾意Johnny Depp

睇過edward scissor hands 未呀